最心痛是，撤得太遲

最可怕是，撤得太遲，只差一秒心聲都可變歷史。。。。。有無人改成首